Samsung A8+ 入得手嗎？

原本等緊C10，點知Samsung出推呢部先，係電少咗d，但影相雙鏡同三卡應該補返，大家點睇？

買s8 好過

八核心 Samsung Exynos 7885 其實算唔算好? 相對高通算係咩野級數? 6XX定8XX?

唔鐘意s同note系列

四千幾蚊買部咁既垃圾 緊係唔值得啦

a系列冇更新
部a9仲係6.0
c系列都升晒7.0

Gpu 垃圾
cpu效能就630 同660 中間

買咩好，我唔鐘意HTC， Sony同LG

根據spec 7.1 wor
c9 pro 6.0

其實䍤得***中階機就真唔好預佢有更新，中階機啲更新少得可憐

653咁上下

即係同c9 pro差不多

戇鳩到震，你現實中係點嘅人

我用緊小米都未炸死喎，驚乜？

個價買s8都得，完全諗唔到點解要買佢

s8 5k, 4gb ram,電3000

14nm工藝打造，內置兩顆Cortex-A73核心和六顆Cortex-A53核心，主頻2.1GHz，GPU為Mali-G71。

接近625

S8

如果你係數就用3k5買 就抵 ，正價4k 幾就898

S8 1440p , 835 CPU, 好快有8.0

用緊小米
即係食慣屎喇
咁你去馬喇 冇機你係唔入得手

smartone 客戶做緊3598

因為小米過唔到公司security policy，被迫換機